1) Опишите своими словами как работает цикл forEach.

Цикл forEach принимает один аргумент - функцию, которая в свою очередь принимает 3 параметра, из которых один обязательный - item, i, arr.

item - элемент массива
i - его индекс
arr - массив который мы перебираем

some_list = [1, 4, 2, 7];
some_list.forEach(function(item, i, arr)

